有無人去過韓國睇韓職足球？

求教買飛

即場買 上次去睇首爾fc

大約要幾錢？

百零蚊港紙

去到難買飛？

咁撚假睇後做咩

大把飛
無乜人入場睇架，唔會坐爆

垃圾波

係，除左季尾爭分戰，唔係實有飛

我又係WO 我睇果時係上年十一月
韓國聯賽通常都唔會坐滿
即場買飛就得, 好EASY
我連英文都唔識多句都搞掂
反而網上要買票仲煩, 因為申請佢地D會員要好多資料

門口買就得，唔會爆，放心
Ching 想睇邊場

如睇 FC Seoul 可以係門口玩下先，有野食

9月去睇

你幾時去

去過啦，今年唔喜歡首爾。不過你可以去睇首爾對水原，兩邊比較近，有打吡feel，比較多人，有氣氛。

去到難買票？

唔難啦，你上官網睇左9月咩賽程先

9月主場好像得對大邱同仁川咋

唔該你